宜家上高登好似去動物園咁

參觀下d奇珍異獸
同睇d低等生物比人撚

睇下班死五毛

好過癮架，全部一面倒咁講野
跟住手機台又得返講小米

都係一個賣點黎
早洩加油